關愛座hunter有冇考慮叫理大生集體退學？

你係個比人控制既制度入面
可以為自己爭取乜野？
叫學校施捨公義比你？
所以當個制度已經廢左
就應該跳出來抗爭啦
依加係最好時機啦
唔做係咪即係撐理大？
定大家覺得理大個制度有險可守？
如果係點解跟校方個機制上訴
如果唔係點解要唔叫理大集團退學？
我勸關愛座hunter應該發起理大學生退學
雖然你屈話我 但我都可以提番你提出過既一個策略

理性討論點幫關愛座hunter
成日話應該一單還一單
我依加提出其中一個佢本人提出過既方法
大家點睇

請問理大學係咪為理大好？

同五毛話：要反共產黨點解唔離開香港
有咩分別？

咁你意思即係當初關愛座hunter叫泛民集體總辭
係好似五毛咁叫人離開香港冇分別？
上面有圖架
你係咪五毛來架
咁樣講野既

支持 八大所有黃絲大學生一齊退學

推
我提醒下關愛hunter曾經提出既方法
關愛座hunter你點睇？
定你覺得理大仲有險可守？

推
話比大家知你唔係雙重標準
比大家睇下你既骨氣！

推
比大家睇下你唔係一個雙重標既人
依加係好機會洗脫

提問：
關愛座hunter係咪覺得理大個制度仲有險可守？
如果係既話係咪即係叫支持你個班唔洗出來撐你啦？
如果唔係點解唔做？

推

唔係話唔得
而係根本冇人會跟
香港人一講到自身利益點會同你搏
你死好過我死啦
你搵到10個肯同你quit都話你勁

冇人跟同唔做兩樣野來
起碼佢做左先啦
佢做都唔做
咁關愛座hunter同佢口中既所謂泛民主有乜分別？
咁係咪即係泛民唔做係合理？

負評既人冇人入來講理由？
你地係咪仲認為理大有險可守？

。。。

其實關sir 聽邊個講係律委會玩，本來應該停學，讀完再一條好漢，點解要咁

關蛇又潛水？

。。。。

唔可以咁講
你睇番關蛇講既野
如果理大生唔做
咪即係仆街唔為香港好？

戇鳩

我都係用番關愛座hunter
個套去描述姐
你唔洗咁話佢既
但你有權表達你

駁唔到

樓主六個人的名字原名五毛狙擊手
由尋日校方出信開始就係連登不眠不休咁狙到而家

依加我提番佢之前提出過既方法
狙乜野
一單還一單啦你？
不如你就內容講啦仲好啦

冇諗過要理你啲內容 都唔make sense做乜要晒我時間諗
反而好想知你仲可以不眠不休狙幾耐

冇諗過要理你啲內容 都唔make sense做乜要晒我時間諗
邊個唔識打
見到駁唔到既內容時人人都打呢段出來就搞掂

你話係就係啦吓反正你都係會為咗關sir為咗飯民繼續耗費人生唔知幾多時間係鍵盤度

咩我話係就係
依加問緊你意見
冇意見發表又入來同我講咗關sir為咗飯民繼續耗費人生唔知幾多時間係鍵盤度？
你唔反問下你自己入打打呢幾句廢話
你又唔係為左入來講呢幾句廢話繼續耗費人生唔知幾多時間係鍵盤度？
即係又玩嚴人寛已？

議會同大學兩樣野黎
其次大學生會唔會講"關鍵一個"呀?

佢宜家無左個學位啦

照你咁講, 泛民辭得職未?

人地會唔會講"關鍵一個"呀?

佢冇左學位同總辭兩樣野來架wo
佢叫泛民總辭係對關愛座hunter叫理大生集體退學
咁關愛座hunter叫左未？

而且
泛民夠有人冇左議席啦
威猛的巨龍
依加關愛座hunter點解唔發起理大生集體退學先？
即係又玩雙重標準？

學位同議席係同一樣野?

唔同就唔講得
咁去支那教書都唔算奶共啦

但係poly係退聯最前線
又出產過陳浩天出黎
代表緊進步港獨力量
如果佢地原來同戀棧議席既泛民一撚樣
就好撚諷刺

咁佢地無戀棧議席既

用個派字黎打哂一船人咁叫有道理
係咪跟開大台唔慣個人有自由意志?

點解兩件事可以比較？
泛民有選民基礎=立法會有選民基礎
總辭唔玩=立法會喪失6成選民基礎
「六個字的名字」真係無邏輯既一個人

對自己手鬆d姐

所以學生=選民基礎？
大家都知校長校董唔係選出黎
但立法會係，立法會通過既任何一個選案都會有民意基礎
咁大學校政會唔會因為有學生喺裏面就有民意基礎呀？

點解唔可以比較？
兩邊咪一樣用氣體退出去比壓力
有民選基礎同比唔比工壓力對方有關係？
立法會係有民選基礎
但同理大生集體比壓力理大有們關係？
唔係是但擺個事實出來
加句結論就叫道理架
邊個先係冇無邏輯既人啊
唔好多多借口啦

又來偷換概念
有冇民選基礎同集體退出冇關架
你咁講法發起罷工都冇用啦
因為工人同老細都唔係選出來架
大家睇到未
關愛座hunter支持者邏輯水平係得咁多
只價識玩偷換概念

唔支持關sir就係五毛

我知關愛座hinter你睇到架
點解唔入來回應一下？
比大家睇下你唔係雙重標準啊嘛

入大學主要目的係學習，其次仲包括咗令社會變好嘅責任，而學生係靠自己考入去，其他人無決定權。

入議會主要目的係議政，從來並不包括射波同背叛選民及選舉誠諾，而能夠成為議員係因為市選民投票畀佢，大眾理論上有話事權。

偷換咩概念呀低能仔
立法會總辭明顯唔係想癱瘓議會啦
泛民狗真係無邏輯戇撚鳩

壓你老母力咩
立法會總辭原意係唔玩，唔賦予立法會民意基礎，同泛民狗講邏輯係真好難

下？
咁就叫解釋緊？
你講完都係解釋唔到係唔係民選同理大生集體退學有乜關係
又係玩家拋一句野出來就得結論呢招？
關狗打手真係可笑

笑死我
咩立法會總辭原意唔係玩唔啊
唔賦予立法會民意基礎？
咁依加保皇狗又有幾多民意基礎啊？
總辭就叫唔賦予立法會民意基礎？
有冇民意基礎又同理大集體退學有乜關係啊？
工人夠唔係人選上去啦
咁罷工係咪又冇用啊
關狗打手只係識玩偷換概念？
咁快幫關狗搵定唔做既借口？

ok

你讀到中三無讀書？
1.立法會總辭=/=工人擺工
因為立法會總辭唔係實質做到癱瘓議會，而工人罷工可以
但係相反，因為工人唔係選民，佢地係replaceable ，但民意代表唔係，泛民如意唔選立會，選民基礎就少左六成，所有議題都會由四成人做代表通過，最後係希望罷免無認受性既立會
2.有無民意基礎同集體退學有咩關係？
因為校政=/=學生意願，大學所做校政並無學生民意基礎，學生都係replaceable，會有新學生取代唔會有認受性問題

不過的確都可以搞，我從來無講過唔可以搞，係你d泛民狗大事大非都掛著抽水，你地威晒啦，支持2010政改、議事規則修正，照有垃圾泛民狗投票，照有月月10皮袋

你第一段都識講啦
罷工總辭都可以癱瘓機構啦
咁學生集體退學一樣可以架
一間冇學生既大學仲有咩意義啊？
我之所以話你偷換概念
就係因為你以為立法會總辭得“失去民意基礎”一個意義
但實際上有其他意義
之後你就同我講
叫理大生集體退學因為唔符合“失去民意基礎”呢一點
所以就同立法會總辭唔同？
我有話過係因為“失去民意基礎”呢點所以將佢地一齊講咩？
咁咪即係偷換概念囉
我係引用關愛座hunter圖入面個套道理去講渣
定你覺得理大懲罰個機制有險可守？
係既話就靠個機制幫關愛座番身囉
點解要係機制外幫佢？

你威啦你老母
點解無學生會癱瘓，你真係覺得埋土會執？
立會總辭原意根本唔撚同罷工/退學
你老母一日到黑就係度抽水
威撚晒啦，唔撚洗辭，繼續賣港，下屆照樣一定選到入去
垃圾